<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Katalog Film</string>
    <string name="settings" translatable="false">Setelan</string>
    <string name="a_star_is_born" translatable="false">Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karier Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, ketika Jack berjuang terus-menerus dengan setan-setan internalnya sendiri.</string>
    <string name="alita_battle_angel" translatable="false">Ketika Alita terbangun tanpa ingatan tentang siapa dia di dunia masa depan yang tidak dia kenal, dia ditangkap oleh Ido, seorang dokter yang penuh kasih yang menyadari bahwa di suatu tempat di cangkang cyborg yang ditinggalkan ini adalah hati dan jiwa seorang wanita muda dengan luar biasa. lalu.</string>
    <string name="aquaman" translatable="false">Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta.</string>
    <string name="arrow" translatable="false">Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur.</string>
    <string name="avengers" translatable="false">Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</string>
    <string name="bohemian" translatable="false">Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris John Deacon mengambil dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock n roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</string>
    <string name="creed" translatable="false">Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</string>
    <string name="doom_patrol" translatable="false">Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki fenomena aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan.</string>
    <string name="dragon" translatable="false">Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless \'dari pasangan yang tak teruji dan sukar ditangkap membuat Night Fury menjauh. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</string>
    <string name="fairy_tail" translatable="false">Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit karena segala jenis transportasi. Tapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia adalah anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy Tail.</string>
    <string name="family_guy" translatable="false">Seri animasi animasi Freakin \'Sweet yang sakit, terpelintir, dan salah, menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film ). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sementara menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.</string>
    <string name="glass" translatable="false">Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</string>
    <string name="got" translatable="false">Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, perintah militer yang diabaikan, Night\'s Watch, adalah yang berdiri di antara alam manusia dan kengerian es di luarnya.</string>
    <string name="gotham" translatable="false">Sebelum ada Batman, ada GOTHAM. Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui tentang kisah Gordon dan kenaikannya dari detektif pemula ke Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker?</string>
    <string name="hanna" translatable="false">Drama yang menegangkan dan menjadi dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa ketika ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan film Joe Wright 2011.</string>
    <string name="iron_fist" translatable="false">Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, ia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya.</string>
    <string name="master_z" translatable="false">Menyusul kekalahannya oleh Master Ip, Cheung Tin Chi (Zhang) mencoba untuk membuat hidup dengan putranya yang masih muda di Hong Kong, menunggu meja di sebuah bar yang melayani ekspatriat. Tapi itu tidak lama sebelum campuran orang asing, uang, dan pemimpin triad menariknya sekali lagi ke pertarungan.</string>
    <string name="naruto_shippuden" translatable="false">Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Kisah ini berkisah tentang Uzumaki Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki.</string>
    <string name="ncis" translatable="false">Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki kejahatan apa pun yang memiliki sedikit bukti yang terhubung dengan personel Angkatan Laut dan Korps Marinir, terlepas dari pangkat atau posisi.</string>
    <string name="robin_hood" translatable="false">Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</string>
    <string name="serenity" translatable="false">Kehidupan yang tenang dari Baker Dill, seorang kapten kapal nelayan yang tinggal di Pulau Plymouth yang terpencil, tempat ia menghabiskan hari-harinya terobsesi dengan menangkap tuna yang sulit ditangkap saat melawan iblis pribadinya, terganggu ketika seseorang dari masa lalunya datang kepadanya mencari bantuan.</string>
    <string name="t34" translatable="false">Pada tahun 1944, sekelompok tentara Rusia yang berani berhasil melarikan diri dari penawanan Jerman di tank T-34 legendaris yang setengah hancur. Itu adalah saat-saat keberanian yang tak terlupakan, pertarungan sengit, cinta yang tak terpatahkan, dan mukjizat legendaris.</string>
    <string name="tab1_title" translatable="false">Film</string>
    <string name="tab2_title" translatable="false">Acara TV</string>
    <string name="the_flash" translatable="false">Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya bersemangat dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya manusia meta yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat yang hidup, tetapi tidak lama lagi dunia akan mengetahui seperti apa Barry Allen ... The Flash.</string>
    <string name="favorite" translatable="false">Favorite Ku</string>
    <string name="search" translatable="false">Cari</string>
    <string name="search_hint" translatable="false">Masukkan Kata</string>
    <string name="empty_text" translatable="false">Coba Cari Lagi</string>
    <string name="appwidget_text" translatable="false">Film Favorite</string>
    <string name="daily_reminder_msg">Kembalilah kami merindukanmu!</string>
    <string name="reminder" translatable="false">Ingetin Bro</string>
    <string name="daily_reminder_notification">Notifikasi Pengingat Harian</string>
    <string name="release_today_reminder_notification">Notifikasi Pengingat Baru Tayang</string>

</resources>